有冇人可以入黎開解下我

可能我仲係中學生，我講嘅野你地可能會話我承壓能力不足，但我真係想搵個地地方抒下壓。

我父母喺我未懂事就離咗婚，我同細佬嘅撫養權畀咗母親，經過好多次嘅再婚，依家住咗喺個男人嘅屋企。

但呢個男人，平時就好地地，一飲完酒就發曬癲咁又鬧阿媽，有時候過份嘅仲要係會郁手。夫妻鬧交好平常，呢樣我知，但佢每次鬧嘅野都好難聽，又話我老母做雞，又話賤人咁，我真係好頂唔順呢啲野，平時又要面對學業，翻到屋企又要聽到人咁樣話阿媽，我真係好憎呢個男人，但又做唔到任何野，真係好辛苦

你唔係女 無人會理

你仲係中學生 真係做唔到d乜
可以做既 就讀好書 之後養你啊媽
比個好既生活佢

樓主係仔？係仔就打佢老味啦

有啲人講野係會好難聽 唔好理佢就得 唔好成日記住佢講過啲乜有啲人把口係賤開 如果你真係中學生做唔到啲乜 咁俾心機讀書唔使佢擔心你咁多當報答你呀媽吧

之前聽真係唔信，亦都會覺得un耳。
但係係真架 你而家可以控制既係你自己既路，做好自己再諗點幫屋企人。

Btw,樓主你辛苦了，一齊頂硬上！

其實真係無野可以幫到手始終仲係中學生
唯有嘈完交嘅時候安慰下你啊媽
平時努力讀書 諗住將來讀成書 賺到錢 就賣甩佢